# Journal des modifications

## Version 2024

### Juillet 2024
02/07/2024 - Publication de la version Juillet 2024 après prise en compte des retours de la consultation publique.

### Appel à commentaires
du 25 mars 2024 au 3 juin 2024
